一個買唔起樓既窮撚只可以租樓，但係退休之後可以住邊?

成日話買樓上車，其實都係想有個地方住姐
租樓我覺得冇問題，但問題係冇得返工之後可以住邊?
公屋一定冇我份，唔通要訓街?

連登係唔係全部有屋住冇呢個煩腦

老人院

政府諗好送你班人大灣區養老